辭職即日走問題

想問下我辭職可以即日走，但我今日dayoff通知左，要返埋聽日先得？

你肯賠錢，應該幾時走都得架？

我合約寫明可以即日走，但今日佢補假比我，佢話今日辭職唔計，要返埋聽日

如果我今日放假係唔比返去交信

我親身見過既花式辭職有
放緊假有用email即日走
朝早7點返去交信之後8點走

你聽日返去交完信，佢唔通叫你住低做多8個鍾先走？

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！